［紅磚大學］有咩CAR係靚grade架

Fm 求指點

同問

酒car

爛既就知

爛嘅都講吓 唔想中伏

記得好似有科讀四大名著嘅唔錯

Asian Popular Culture 伏但可以識囡囡
Leadership Qualities in University Students A左但好似無左?

咁其實fm係唔係一定要讀CAR？

唔係要grad就要讀㗎咩

畢業前讀就得
但之後可能更繁忙，所以car拿拿聲讀咗佢

之前聽講可以SEM2先讀

巴打都係fm?

你鐘意year4先讀都冇人管到你

係啊

旅遊car啦

英文共黨抵唔抵讀？

啲car鍾意幾時讀都得 但高year忙 多數都會拿拿臨讀曬佢
靚car有：
Introduction to psychology
Climate change and society
Map reading and interpretation
Life science

真心推介靚car
GEC1A03 Life and Death
Year1新生必讀，有erew
上堂答下mcq，寫篇文就得，好hea
課堂內容有趣
老師用心教
拎左A+唔洗多謝我

Harry potter世紀靚車

比心機讀，做生與死狀元

Introduction to Economics
利申 A+